[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1240)

多謝大家

4cam9-.-

Slow

又係你

我了

SLOW撚到

痴線 又搶到

癲

簡直就係0難度 挑戰十連

想問有無人有巫巴講果2張圖

放工今晚用電腦挑你機

今晚skip

冇波都爆幾個POST

9up 都推爆

好過比迷情懵撚搶到

其實因為啲咩個個block佢 佢好似好少買波咁嘅

啱 成日搵唔到個post

好早block 唔知點解

who miss me

1

2

3

認真討論今晚一上一下

4

比利時大波有有得諗

識貨

?

你罵走黃俊

agree 波蛋4-0

智巴 今晚半大 點睇

牙俊走左？

特林平半咁撚高水

全大應該好啲，不過我都未必買

指邊場

巴西3-0！！！

月巴清爐 好撚好笑

比利時

1-0

Gooooooal!

炸

全大不如3：0，4：0

主其他 多左啦

幾點先有南韓果場買

冇左啦好似

台灣見到比利時-1 1.55

歐洲紅魔 得啖笑

同意

妹對妹 打和啦super

暫時想要一上一下

tic tok tic tok. 就收工了

我俊要下盤 我覺得上盤好穩了

幾時墜馬

破左悶局啦我

無可能

盧卡古

世三

即屌下盤

呢個真

上盤無得輸

雞神古

盧卡古返國家隊勁啲

落身盤又跌

頭場細 第2場大 唔撚度了

得1.68點買呀

遲買又少幾舊

你場華拉倫加叉錯左

1001 hunter

點樣可以賭少d

入落我戶口

斬手指

特羅素好吸引

新羅寶好勁喎

demo 仔係咪放lunch 上黎講2講又埋位做野

哥斯拉下盤大船

諗好點打爆馬會未

兩場上盤 屌柒馬會

Hello

Hi

睇埋書包首歌先買

掃把星呢

推一推之前贏果d 落去先
中就起機 唔中就收下皮先

想睇左腳

要三粒
你不如3：0，4：0

想睇月巴條腿

好！我欣賞你，我跟上盤

All in 跟，共患難

一定無

@日清 蒲頭未

講還講 點解要笑得咁淫

無架啦
盤兩球就有錢收
奴隸要盤呀 你打定輸蚊啦淨勝3粒 仲要最後一場友誼賽
18號第一場世界盃 比利時班人無人會搏 怕傷

好勇敢

強強又jm9

比利時人腳不嬲唔錯
但放埋一齊就唔知踢緊乜

琴日巴西我都係咁諗

咁星蛇今日點睇

唔係Austria 打茅波 點會比人數3粒

打茅波巴西d 人都唔錫身， 打得斯文應該俾人數7+ 了

咁你又點知哥斯達黎加唔會打茅波呢

要踢世盃
茅波係七傷拳黎
一陣比人茅埋就好笨柒
況且比利時前場有個又大件又高既黑鬼
唔敢茅 巴西成班打壞

今晚有場孫興民對文尼 狗會無開??

入唔切錢 心靈投注 比利時讓和

呢場會係0:0定1:0

如果外圍賠率keep住我會買客盤

比利時中半格係最合理，殺最多人，2：0完

哥斯達打開防反wo

2:0

講多無謂 下盤串落辛堡2串1

因為我無買到

我都以為佢頂到英格蘭

國際賽俾狗賭！！

我睇完上場比賽精華
都係唔明比利時踢緊咩
得包輸最尾果球先叫有組織

3:0

有冇邊位師兄知道 香港邊度仲有世界盃紀念幣賣

尋日買咗總入球 巴西456x 奧特012
入多球咪好囉

1.68 俾狗買？

456 你又狼左d

洛辛堡買半客算

屌你點知 奧地利班仆街咁撚矛

比利是2:0 ！goal

嘩
英撚入果2粒咁撚靚
唔怪得豬

0:0/3:0

拿華C幾FIT

5:0！

12m

洛辛堡轉盤了

一野屌3個盤？

半一 出面平半bo

馬會今晚做班長

出面半球啫

出面冇平半啦 都係半球

睇錯 ,半球嚟

2場都西西地 skip 算

挪威半細召集區

請記住那關於莫迪的教訓

特林撚應該食到

今晚可以SKIP晒

特林素2-0

1場我最弱既挪超
1場係牌面強,但連結性差既隊

挪假

今朝俾你睇條飛

有無跑圈睇比利時咁

比利時場波
買上盤就賭佢神來之筆
買下盤就賭拿華C

買你對家

客隊又係接近1.70

skip 算 留錢賭馬

做咩唔比埋我睇

你有tg都可以㗎

覺得半大全大

唔識買 比利是買半和算

咩飛 想g

新手一問，點解會見上下盤一齊升水

俾機會你買兩邊收錢

學星sir 補飛大法
買多注入球雙

想賣兩粒

今晚咁易賭都無人敢出心水

我話既 頭場 轉半一 唔買下盤主隊唔好話自己識賭波

第二場 比利時 唔好話兩粒 呢場 最少3:0 4:0

點買自己決定啦 2穿1 等收錢

ALL IN 特林素波膽2:0 可以買返20粒

ok

射爆你個嗨呀

琴日d半一上盤真係 比白蘭伏了

主場0-0笑唔笑死人啊

特羅素3日後要打挪威杯
應該超多後備

比利時點睇

跟俊仔買

白禮純

-2？

6月11日心水
特林素盤
比利時半大

黃俊心水

洛辛堡盤
比利時半細

田金[img]

係咪要反買

G CHI日清

琴日成功了

這水是黃俊的 我不買

個兩知係日清買？

咁可以反買牙俊水

黃俊同路記錄
1. 紅牛半大❌
2. 廢城半大❌
3. 廢城全大❌
4. 水手半大❌
5. 山葉第2球❌
6. 山口半大❌
7. 山口2th goal❌
8. 西乙半大❌
10/6
9. 巴西 半場 0-0❌

黃俊心0投注燈區
1. 臭腳12.5s ❌

日清投注黃俊對家區
1. 綠雞第一球❌
10/6
5x1
2. 巴西雙 ❌
3. 雲希姆 2.5s❌
4. 屎達比刻 單❌
5. 白蘭恩 2.5s✅
6. 希杭單✅

G CHI黃俊 比人炒左 要反底了

英格蘭不了

英撚上季唔係32郎咩？

雲加三個字大法

笑死

輕鬆

比利時正選傷左世盃就無希望想要下盤

尋日巴西都係咁

正想上黎講都有人講左
令人諗起黃金比例賭波法

我唔會再信乜撚野錫身怕傷了..
就算出飛鏟都係咁撚樣踢, 巴西有眼睇

星爺

如果哥斯達黎加泊541......

南韓場波冇埋

買冇入球練下心

日清有無興趣

南韓唔踢了

買0:0好過買無柒頭
腰斬起碼有錢退先

買無入球冇錢退？

派左彩個d唔會退
上次綠音1-0斬左 00都退
第一球無柒頭唔退 因為派左彩

竟然係咁

聖保羅盤必勝

巴西 3-0

個個都話3:0 即係開細

hi

有冇同路

唔撚識買

cfu要洛辛

比利時個場同場

Cry 落身了

Cfu

半一

有無cfu青爐

同路 細細地玩下

笑死
天皇杯重賽12碼
史上第一次

120分鐘不分勝負, PK戰奈良其中一位射失

2:4情況下奈良第4射假動作, 球証用左舊例比佢重射.
正常應該直接2:4終了.

但重射後入波, 比數3:4

之後名古屋連續2球射失, 奈良入晒5:4 晉級

跟左

警方未有搜到遺書，但在現場檢獲一張注額一百元的輸波過關「波飛」，該彩票其中一場乃投注昨凌晨一場挪威超級聯賽賽事，在特林素與洛辛堡的對賽中，以二百元買洛辛堡[-1] 贏，惟該賽事最終由特林素以二比零勝出。惟暫未知是否與事件有關。

南韓場波做咩事
球探就踢緊但365連場波都唔見埋

掌你咀吖

發覺波post挪超永遠都有幾隻大船
莫迪
洛辛堡

重未諗好點買

洛辛堡可以理解.. 莫迪真係ON9

2和B！2和B！

次次叫咗佢哋買莫迪對家都無人聽

見到強強tg 段野好感概

屌你老母臭閪

wankanda forever

2和悲！2和悲 ！2和悲 ！
wankanda forever！！！！！！！！！！！！！！！！！

2:0 同你對

各位巴打 除左羊錢之外 希望大家都關注下今日嘅事 法拉都無心情睇波了

頭場2.5s 有無同路

死 關睹波咩事呀 智巴

老實講 已經比我預期中判得低

本來我都skip 既

岩岩返到屋企睇左成晚

老總係唔同d 1:0都買2000

真係cls....6年 佢11月仲有一單

與其為今日既事悲傷，何不為將來既事準備

求婚大作戰真係好勵志

Cheng Lap
9 hrs
要說是有預謀去參與暴動, 最基礎的一點, 就是參加者在當時要「合理地認知到當時是一場暴動」

如果當事人並不知道那是一場暴動, 而是當事人已在現場, 然後在現場發生了一場暴動, 那就有爭議. 因為在旺角這麼多人的地方, 任何人在現場, 是可以有其他原因,

他們在當時做的一切行為, 都不一定是參與暴動, 而可以是意外, 可以是自衛, 或者是因為被刺激而做出的恐慌行為.

政府有沒有責任呢? 政府的責任很大, 因為政府需要告訴大眾, 這是一場暴動.

政府有沒有宣告當地正在發生一場暴動, 至少透過傳媒, 告訴市民不要去旺角? 政府有沒有進行宵禁或戒嚴? 這些都是「市民知道正在暴動」的基礎條件.

如果沒有, 也就是政府都未在當時定義為暴動, 而是在事後才追加定義. 故當事人全部都是在「未知道那是一場暴動時, 被指涉參與暴動」.

中國會事後為事情定性, 但香港, 理論上你不能在事後追加定義.

在有人集體擲磚和縱火時, 可以說「合理的人應該知道那是一場暴動」, 但不少人應該是在這些事發生之前, 已在當地的. 他們未意識, 或者根本不可能意識到這是暴動. 特別是有些人是先被捕, 然後才開始有擲磚和縱火, 這些都是被捕後發生的, 你怎可以用未來的事去定他那時候行為的罪?

殺人有分謀殺和誤殺, 有意與無意的分別很重要. 而香港只有暴動罪, 沒有「誤暴動罪」, 所以無意的話就不能算是暴動.

故此, 大部份人只能說是他們因其他原因而聚在旺角, 然後發生了暴力事件, 但他們在到達甚至被捕時, 既然不知道那是暴動, 自然你也不能說他們是來參與暴動的.

我不是律師, 但邏輯上的問題我還是看得出來. 在無罪推定的基礎上, 律師有沒有去注視這一點? 我看了兩年, 沉默了兩年, 連所謂反對派一干人等, 都沒有去提起這些基礎問題, 搞甚麼?

hong kong

爭取冇錯既 出發點係為左所有香港市民 方法偏激左 個人睇法 唔好引起罵戰

我有！

小妹養傷放緊長假 睇左成日好心up
我覺得的確佢可以有更好處理方法 但係人人都識事後孔明喇 天琦都無諗過唔負責任 係德國都走番黎
但係6年真係拎佢黎殺雞儆猴

當初雨革出嚟見到咁多人個種震撼到依家都記得，雖然只係左膠咁唱歌抗議，但起碼當時有好多一樣理念既同路人

agger

理性討論 我絕對接受唔同意見
包括你支持共產黨都好 係你嘅選擇

但係我只係覺得呢場真係叫得上暴動咩？

真係痴撚線...殺人放火都無判6年

我都感覺到強強所講既無力感

想買洛辛堡1-1

洛win串比大波
有無同路巴打屌爆佢

希望大家唔好淨係關注梁天琦
仲有一位盧建民

他叫盧建民，這次旺角案中被判刑最重的人。31歲，判七年。

在鋪天蓋地的新聞裏想找出他是誰，不那麼容易。看了此前律師的求情，他在上庭前接受壹週刊的短短視頻訪問，以及報章雜誌上對法庭現場的片語摘錄，大概湊出了一些線索：

-他5、6歲從內地來香港，讀到中五，會考沒過，出來打工。曾在餐廳做侍應生，惹上官司後無業。

-他參與了最近幾年大大小小的各種抗爭現場，除了民主運動、郊野保育、反對開發、反對中港融合等主題外，還包括驅趕內地乞丐、驅趕旺角「大媽」等。他曾是「調理務農蘭花系」成員，2015年六四紀念日時，因為與鼓吹「放下包袱、釋懷向前」的「愛港之聲」對罵粗口被判守行為。

-在旺角案被告後，他怕警察調查干擾家人，就搬出來住。沒了工作，拿政府綜援，一個月4000。租住太空倉，一個月租金2000多。剩下一千多，他說自己出身基層，是粗人，省一點，生活夠了。

-他父親得了直腸癌，律師收集的7封呈給法官的求情信中，讓他在有生之年再見父親，是一個求情理由。

-他最大的業餘愛好是攝影和行山（因此他特別關心大嶼山保育，到過立法會表達市民意見，可惜說了很多粗口缺少邏輯）。不停手的拍攝 + 不停口的粗口是他參與各種集會的標配。在旺角的激烈情勢下，他還約10次向警察丟了泥沙、水樽。並因此成了香港歷史上被最重判的暴動罪犯。

-2016年迷你倉大火持續數日，他到現場送了12支樽裝水給救火的消防員，並稱會繼續送水，被星島日報遇見採訪。在採訪中，他是「熱心市民盧先生」。（感謝Vernon Ng 的線索）

-他討厭內地人，也參與過不少驅趕行動。接受壹週刊採訪時他說：「我真的不喜歡內地人。內地人來香港旅行，搶光了香港人的日常所需。乞丐利用香港人的同情心，搶香港人的錢。公屋都是新移民。落街七成普通話……我對他們不算仇視，只不過覺得有小小不公平。」

-他還在入獄前說：「其實我不後悔走出來抗爭，入獄是值得的。我們是為了自己下一代。雖然我未必有下一代，但我都是為別人的下一代想，希望他們可以生活在一個可以自由講話，可以自由批評政府，又或者是處於民生問題不太嚴重的時代。」他綽號叫「光明」。

-他說自己這樣「被定位為激進的」沒有政黨幫手。「我們也不是天琦。梁天琦有很多人幫手，我們不是。」

怎麼說呢。

一整個時代的沉重、憤懣與扭曲，壓在了這個基層年輕人身上。最大的控訴，換來了最大的代價。替所有人承擔的代價。

政治檢控, 殺一儆百
成敗論英雄係人都識.. 但真係咁勇敢走出黎冇乜幾多個..
但港共做到哂目的啦,, 短期來都好難有人走出黎啦..
連入議會既都俾人打芬波DQ哂

到最後大家好齊心既we'll be back幾時先會出現

CASHED

好耐無same road了gay巴

第一次認同小星星

好波 今晚笑住訓

香港無未來架啦...
就算唔理政治
班廢官經濟民生都搞唔好
而家出黎抗爭只會慘死，係無奈架啦
時機未到，香港人頂唔順爆煲個下先出黎反就差唔多

樓上 法拉講得岩呀 宜家就係殺雞儆猴 呢次冇發展到 真正暴動 邊個擔保 下次唔會

大家自己睇

外面好多5毛，任何政治話題都係不了，明天要返工
好難有咩時機，除非係經濟發展有問題

有個心去支持都夠

都係果句, 港豬無得救 , 包括我

原來波po 都有咁多同路人

準備移民了

日本 ?

日本移民好難㗎

日本／ 澳洲

cfu半一照搏

好多人都係度韜光養晦緊
即時有時機，你無實力亦都做唔到啲咩
係呢個時候大家應該忍耐下
做好自己嘅嘢，支持下同路人就夠了

洛辛堡大船？

永住權容易 入就好難

入籍

單邊入波 買都買30啦

經濟發展出左問題好耐架啦
一直靠土地黎撐住咁高既gdp同政府收入
渣住d樓既既得益者唔會出黎反
因為佢地樓價升剥削下一代 佢地接手就有錢賺
過多十幾廿年就由後生開始帶頭暴動架啦
就黎頂唔順

強強有冇睇westworld ep8

留喺香港發展唔到
就算想救香港都要有能力先
去外國比較容易

真係判得太重 擺明祭旗 講真 當年雨革有邊個冇出過黎
以前每到71 高鐵 白皮書 教改 總之大獲野都有好多企出黎
但搞到而家咁 好多人都心灰意冷 見到連連登都咁多5毛
政府垃圾其實年年都垃圾架啦 幾十年黎 有幾時唔會話政府垃圾
但自從雨革之後一切都變得好快 香港已經好難住 但又冇辦法離開 只可以認命
我以前識既朋友又好 連我自己都好 隨住呢個政府既變動 年紀既增長
對呢個政府都已經唔帶有希望 甚至對香港人都係
出到街 見到好多野都變得好陌生

佔中有出去佔過
但佢地無咩計劃可言，我都覺無咩用
跟住又係到唱歌

你同共產黨呢一刻硬碰硬 只會係你輸
佢哋唔會有損失
移民又好 做嘢又好 讀書都好
要令自己做到話事班人先
到有機會嘅時候 先再去馬
好似韋達咁就得

係既，不過算係政治覺醒既轉折點，好多人因為咁留意多咗政治

移民唔係問題

勿忘初心

最多人嘅時候唔衝已經冇得救

又係移民思想

死南亞狗 大陸狗 假日賓賓 White trash
搞臭晒香港

勿忘初心

與其話鳩唱不如話各自爭大旗
人地唔駛做野都散晒, 仲話點打...

睇個勢ww s2唔似上到神臺
dolores越黎越煩

d法官就係認為你只可以唱下歌

用跑馬嚟比喻下

莫雷拉牙SACK HOT晒HAND 你點同佢爭W先 對唔對
你梗係等佢兩個有啲咩事先1Q飛起佢啦

學班猶太人咁去唔同國家搵夠錢再支援返 以色列

其實都係個句
經濟民生搞得好
無人理咩國管
當年英國管因為民生好個個安居樂業
所以做英國狗都無所謂
中國根本無當香港係佢一部份
不斷拎香港著數去幫上海北京d大陸一線城最後用完就當condom

無法子而家 啲人嘅思想好明顯救唔到住

我唔會走
但希望個女大個有本事係外面發展

等多十幾廿年燒到去有家累個邊人到
佢地都頂唔順
就會反架啦
而家班人都係因為家累先唔敢反

洛辛堡又大船..
有無大蛇出水 想買和

實力有好多種 唔一定要留係香港先可以幫到香港
話唔定你有一日投資到新技術 全世界都要同你買
到時你咪有bargaining power囉

總之依家 增值自己 令到自己有bargaining power先
唔係有咩事都好 自保都唔得 點幫香港？

點解補多飛

所以靠而家有覺悟個一班人 搵盡辦法賺錢 到嗰陣時真係出現就會要求我哋提供資金

拉左咩前途都無
再唔係告你十年八年
政府錢有咩所謂...

金錢會令人腐化
到時有錢個班又會覺得 我有錢係到壓榨你地
自己生活到皇帝咁
點解要重新黎過

洛辛堡
停賽：／
上陣成疑：迪蘭尼（鼠蹊）、柏希蘭特（傷患不詳）、賓特拿（傷患不詳）
受傷／缺陣：艾迪賓洛（足踝）、韋夏姆臣（膝部）

特羅素啦應該

個個人都會有機會變呢個真係無法子

對了對了

ep8 好正
dolores s1 明明好正

G chi

第2位的洛辛堡渴望贏波，以清洗兩週前主場1比2負「一哥」白蘭恩的傷痛

「一哥」白蘭恩

係。
同意

辛堡x哥欺盤 2x1
總入球123x012 2x1

「一哥」白蘭恩一球都入唔到

其實不嬲都係架 好似新加坡咁
成日話民主 講真一句 如果真係咩都做得好 冇幾多人會成日講民主
其實香港人D問題永遠都係圍繞住果D基本問題 同民主冇乜大關係
但中共只係想搾乾香港

點解比果場買細波
唔明呀

因為星星話會大波

竟然波台可以認真傾cc 雖然已死

應該係話 中共想改叫左香港市

佢2同3都買左
牆已騎

因為呢到算係新波台
唔係舊果班癲狗

所以其實出師個旗號唔應該係港獨
港獨無咩用
應該係要經濟民生
成個政府重組，仲要無篩選公投特首
揀個真愛港既特首，而唔係個幾百人內定揀
D候選人個個全家渣住外國passport又成堆幕後生意
撈完油水香港幾亂都好，拍下屎忽移民嘆世界
受苦既又唔係佢地

虛投新風氣！
我買20萬洛辛堡

po 飛

中共 目標 係廣東省 香港市 同廣東省 澳門市

港英保留香港文化,保留香港語言
港共滅絕香港文化,消滅香港語言

上盤加個雙數就岩

咁又唔應該幫港英打飛機既

兩邊都唔應該出現 自主最好

兼且外面好多5毛歪理

咁一係1一係4

google一下青山龍窰
港英就想整多博物館港共就話要收返嚟起樓

見啲00後講哂普通話咁
已知沒救了

個個生活得好又自由
邊個理

港英保留香港文化呢樣我就少少保留
圍頭話客家話係香港比港英打壓到扒係度

愈大注命中愈低..
買多1%注碼=少1%命中

啲00後

燒到去D大媽度就差唔多係時候

各位好 洛辛堡是咪大boat

唔該哂
當係啦 冇demo account

要知道
想消滅一個國家/地區文化
第一樣就係從語言入手

咁港英有冇話唔俾你講粵語

星蛇幾時又allin

玩乜柒抖音
好彩我阿妹唔會玩呢啲
以前佢細個一見佢用大陸嘢就GCHI佢
搞到佢依家都幾愛國

ALLIN 命中=0%

香港都無領導人才
無前瞻性同膽量 又唔破格
香港人係好好既執行者而唔係決策人
比個香港李顯龍我
比佢上到特首唔洗再爭取佢都會幫你搞好曬

眼見好多小朋友 "母語" 係蝗語

隨心買
預備訓醒有錢收

大船

好肯定
遲下D 細路會屌我地廢老
成日話以前港英幾好幾好

平半

之前去過小學代課 啲小學雞隻隻都講蝗語

又轉返平半撚狗

你又岩？

粵語只係機緣巧合被港英簡中去對抗中國
留返個Barrier 比港共無得咁快洗走香港

不過除咗語言，其他方面港英都做到嘢保護香港文化

啱

屌 又轉番

講左讓和穩陣
唔是1:0就是2:1 垃圾挪超

屌 未買半一高水

轉盤

我唔買

OK 買2-0

社會風氣
以前:尊重老人
現在:癈老

信拿華斯好過

細波聯挪假.. 但洛辛堡又好似成日半0全3

中共策略為漸漸取代，現今一代港人無法再教育中共思想，所以由下一代開始取代，不斷流入新港嬰，並更改港英政府既教育思想，法治精神。

洛辛應該中撚硬，係驚第二埸

洛杉磯銀河？？？

統一都係語言入手
個陣大學聽course 都有講過話唔統一語言
一定會分裂
秦國都統一曬d野都統一到國家

入返少少平半先

越有信心越大機會出事

半一個啲慘

唔關事
時代巨輪係咁, 阻都阻唔倒

有高水

我所講既陌生 而家既00後真係令我好陌生
唔係老屎忽MODE屌後生 而係呢一代真係好陌生

洛辛咩事轉番平半係咩事

特羅素個場亂到9彩

就正正係無信心

大注狗

高水半格
VS
平水全格

1.16 / 2 = 0.58
VS
0.72

邊個多D

日清我信你

撚狗

又想抽我法林明高水

送錢呢場？？？

確認未

買早咗 升水
買多注先

如果跌盤 升水
請買上盤

佢撚狗

半一要羊
你今次就要豬

打飛機打到聽早等收錢

敵人係馬會
大家唔洗jer

咩事 2-0 波膽頭先仲有20倍
而家得18倍

祝贏

洛辛100%

唔好開船啦

點解升水升得咁快 出後備?

哥帶你們飛。。。。落海

黃俊說：「當時『比卡超』在末段已乏力，牠仍堅持下去完成賽事，力拒對手先過終點。我感受到此馬內在有強勁的鬥心，牠想證明自己仍是可以的，令我很感動。」

後備都炒佢

搞屎棍就搞屎棍 收皮啦俊仔

當時『比卡超』在末段已乏力
因為咩住黃俊條垃圾

引客

連登大船又要開

無人大波？

信cfuj場場都跟cfun

仆街 主開始落飛

明明係隻馬勁

想買盤
但得300

All in

all in

Allin 300

讓球主客和受讓+1好似成日都開得出咁

睇埋尾盤先買啦

半all in

哥斯達100%

No!!!!!!!!!!!!
呢300係我好辛苦係黃俊魔掌中中返黎
不會all in!!!!!!!!!!!!!!!!!

2倍或以下受讓+1

睇尾盤先，上番半球又想要主

特林素[+1](主隊勝)得1.78

頭場細波ok？

日清賭博堅持不ALL IN!!!!!!!!

轟啦

星星買咩

岩岩睇完豬玀記 原來有恐龍個島就係哥斯達黎加
恐龍都養得掂

你地咁睇好洛辛堡贏兩粒以上？

alli in all in

紐約城[+1] (客隊勝)1.67
呢次反而係紐約紅牛大炒紐約城

主隊係ny bulls?

買左客
不了

憑呢個諗法 allin 比利是

黃俊唔係度 要信我日清!!!!!!!!!

對咗 今次終於有機會證明日清你先係燈神

主角識用嘴遁控制恐龍

主能夠～

yes

挪假喎各手足

靈鋒霸勝場場巫巴都出

美假主場盤讓半一？

場場都送錢俾佢

霸勝好似有贏 靈鋒真係....

點睇都細波

美巴今晚會唔會出飛

2比0好撚邪

0:2

冇盤

星期六 48 美國職業聯賽 皇家鹽湖城 對 西雅圖海灣者 03/06/2018 0 : 0 2 : 0
西雅圖海灣者1.6 +1 豬

Cfu青爐係？

仲試緊路程,晨操長期好,要keep住留意

有d就讓和

因為我買左主
其實唔同聯賽無得比 玩法唔同

半一應該半格
全格要運

0:2 0:2

我睇下+1勝率姐 +1好似成日羊
好驚

如果係中東地方買 啲字隻隻都水蛇春長咁點計

訓教 訓醒收錢

頭場會唔會好似白蘭恩敢

孖寶半全膽
星期一 52
特林素 (主) 對 洛辛堡 (客)
(1:1)#(1:3)
星期一 53
比利時 (主) 對 哥斯達黎加 (客)
(1:0)#(2:0)

$ 10.00

心靈波膽投注

個盤d水位好極端

寬恕你

巴西2:0

心靈完 隻手忍唔住落左飛？

唔好再講隊垃圾入得三球咁小

挪超大波不了 諗起琴晚慘痛經歷

首歌好撚正

得一場大，cls

記住那關於Norway 的教訓

轉返半一俾高水我買啦

機會只得一次

我仲要中撚咗場紅牌半2全2

你買唔到我會好開心

奴：
洛辛堡呢個盤叫做風迴路轉盤
故名思義個賽果會好風迴路轉
主隊先入開半主
下半場洛辛堡換入賓特拿反杯
1:2 大球 客盤

我買中一場大波，一場0:0
買完都覺得自己柒

挪超客不敗

買上盤同主FG OK?

OK 半客
下半場洛辛堡唔會換入賓特拿反杯唔到
1:0 2:0 小球 主盤

日文巴又黎呢張圖

呢場真係唔識買

我一陣可能要call白車
買左客

輸左就黑車

心靈投注頭場半主，比利時3:0

唔想跳樓就

警方未有搜到遺書，但在現場檢獲一張注額二百元的輸波「波飛」，該彩票乃投注昨凌晨一場挪威超級聯賽賽事，在特林素與莫迪的對賽中，以二百元買莫迪贏，惟該賽事最終由特林素以二比零勝出。惟暫未知是否與事件有關。

屌你咩

2場上盤正路

拿 我尋日POST都就開波都POST緊架、
咪話我事後呀

正路兩場上盤 兩場半格
不過落身保 跌返平半盤 就有全格了應該

對左.....

榜首白蘭恩同洛辛堡

白蘭恩古惑左兩場...我就唔估洛辛堡一鳩樣

allin 正氣客盤

球王比利：
洛辛堡
比利時

輸咗我帶你去中國賣腎收返你啲 車馬費

岩岩唔係話要主盤咩

做咩又轉

你$10波膽輸埋佢啦
我幾百呀屌你 你羊即係馬會又賺

主盤：）

唔好咁啦日清

辣椒加持
好淆

客好似又出後備又要留力打盃？

(燈閪) 日清 record, [11.06.18 02:17]
10/6 心水
保地花高[+0.5/+1]✅
阿美利加明尼路[+1/+1.5]✅
山度士[0/-0.5]❌
法林明高 [1.5] 半大❌
希杭半大✅
巴甲頭3場 半大✅✅✅

11/6
特林素[0/+0.5]

美巴是咪唔賭球啦

特林素先係打杯呀清

啱呀 你一個輸好啦

完場後又一堆巴打: 屌呀以後不買挪假

通常都一尻樣.. 好似巴菜皇馬咁.. 不過我照買洛辛堡

好彩

Cfu要咩

星蛇要客

屌 有聲

飛數亂到

上盤 半一 高水

同你一樣 一開始想讓和 而家入左少少客

挪假斬手指

記住數先,同你對夠10場而又我羊你豬
我派番比你

頭場大
100%既波

舊手足買乜

SKIP! CASHED!

日旺一旺先

咁你咪買對家囉on9

洛辛堡

39. 洛辛堡 -0.5/-1 2.16 370

岩岩睇完ep8
一集救全季

好彩我+0.5同-0.5/1都有買

頭場0:0、1:1

想買大波 但呢排勁少大波

洛辛堡 -0/-0.5

識玩

挪假不買就是羊 心靈投注客

買兩邊離場

睇多陣 平半半球跳黎跳去

和波贏你半喎

引主 買主既代馬會多謝你先

大世界轉左盤 半球盤

想買哥斯就黎瓜盤

以下為完場公式回覆

挪假 屌你老母 又半細全細
屌你老母 洛辛堡 全家比狗屌/ 空難死啦
以後唔買挪假 再買斬手指
講個笑話 洛辛堡讓人半一
etc...

同路

日清又要❌啦

COPY定先

上盤加個雙已經不敗了

陳刀仔清泉青盧 國際賽聖手, [12.06.18 00:54]
特林
特林2.5s

全格呀

客踢過R霸 上場連趺3個盤照W

要置頂 救得一個得一個

我都覺

YES
陳刀仔清泉青盧 國際賽聖手, [12.06.18 00:54]
特林
特林2.5s

做左真心膠

星爺 咁你買黎有咩用 兩邊1.7/1.8

[

同你又同路

決定了. 半客全客讓客大波

照買大

有無中過

我發現日文字巴打當我明燈咁款

冇

刀仔 雲加 要主

刀仔 雲加 大戰 星蛇

全對

同路 識馬

1 接納

2466 讓球主客和 星期一 52
特林素(主) 對 洛辛堡(客)
讓球主客和
客[-1]@3.45

$ 780.00 $ 780.00
2 接納

2467 讓球 星期一 52
特林素(主) 對 洛辛堡(客)
讓球
客[0/-0.5]@1.74

$ 2,380.00 $ 2,380.00
3 接納

2468 半全場 星期一 52
特林素(主) 對 洛辛堡(客)
半全場
客-客@3.00

$ 780.00 $ 780.00
4 接納

2469 入球大細 星期一 52
特林素(主) 對 洛辛堡(客)
入球大細
大[2.5]@1.75

$ 1,980.00 $ 1,980.00

尻買博全中了

老閪都要主啦今場
今年洛辛堡咁屎, d人走撚晒
有防守無攻力
打和當嬴

跟大波

星蛇杯左架啦
而家會中架

假飛來的

不買挪超是常識?

成分鐘都未入波. JUMPED

2場上盤訓醒收錢

嘩 見到即刻買左個2:1波膽

好似見親你都針...

刀仔 雲加 日清 大戰 星蛇

冇波買出港隊都買

迴光返照黎姐 嚇我唔到既

今場主客盤 都好多人捧

講就講左

同左路
今次唔想你燈

大船已開
坐穩

Post 飛都唔中好邪

買唔切半大 屌

洛辛堡盤比利時盤，送錢
Allin唔使諗

長追云希娒 升班馬上第2

唔想見到呢句 白蘭恩咪一齊沉撚左船

仆街 客隊已經兩射一正

咩日清 屌你
係日本巴

allin 傑志

早飛買咗主盤應該針得

尾盤特羅不敗

極速羅素 頂住啊

真係覺得好笑

上場俾佢輸4粒嚇親... 估唔到馬上反彈

日清冇錯呀講緊你呀

舞動超速龍球 變做手中羅素

大波已死

星星識野

買左500上盤
想補多刀500都補唔到

星哥星哥 今日要左咩

屌你幾分鐘咋啵

半場0:0 70-80分鍾 0:1洛辛堡 完場

清 我哋要相信黃俊嘅朋友日清

45+1 0:1
90: 0:2
90+3 0:3

祝買主隊好運

岩聽

呢場挪超既倍率同琴日場利尼史特朗完全一撚樣既

買左123波膽

開個1:3比佢

不要再說了

必發飛數好奇怪

buy left what

YES

半細

澳門勝利回港

講定先

gun

跟倍率買左小小主

洛辛 準備入球

挪假 屌你老母 又半和

條撚準備

我感覺到大船要沉沒嘅聲音 然後怒屌挪假

連燈大船必_
利申上盤

特羅係大船

3x1 斷佢

識啲嘢 有日清唔跟跟大船

瞄撚準備

今日有冇旅遊巴送去ifc

仲GUN到咩

半和plz

租車租到破產

尾盤都好鬼
博冷全場0-0

3000本輸哂 碌左10000追數 抽起5000先
5000->3000->1000->0
拎番抽起左戈5000
5000->10000->20000->25000->50000
4點玩到宜家

洛辛堡幾勁

入星星我信(今晚)

星際啟示錄 : 下盤穩了

勁撚到..推幾口就我一年人工了

大佬放過我 七十蚊allin 左客 比我起機啦

知唔知中途得番5000 個人好撚暈

戈下開始買咩中咩

有世盃又有美職

買百家樂成日唔信邪成日輸

好好彩 你玩咩?

個0:0唔知頂到幾耐呢

屌. 又唔出水

半大馬會收錢

我輸到就清光既時候
同自己講 唔好諗太多野 條路係咁就係咁

百家樂

星星幾時去澳門話聲我知

唔去啦. 都唔知點撚樣贏

邊間

冇啦啦轉-0/0.5 唔買2.5s就蝕撚曬啦

比利時[-1.5/-2]

條路都指哂去買閒 但岩岩4點去玩戈陣
係咁諗會唔會爆路

金沙

打場RANK.. 洛辛堡開到半場0:2馬上掛機

一齊玩

聽日即刻找左戈1皮卡數先 唔係多錢落袋又賭

香土D人真係痴痴地線

有小小唔make sense ，你原本帶3000 去 姐係賭得小。撳完1皮出來贏番去2萬個時（姐係贏7000），選擇唔走，而繼續推。 你一開頭賭得3千，見到追番有特仲贏緊7000，係人都會走。

金沙算好賭啦喎 諗太多會出事

戈下個人好暈 無諗咁多

比你估到就唔係賭仔啦

要走我9點走到 個心係想玩想賭

好貼

人人唔同

半和仲有1.66
all in了

坐左落去玩 成日都同自己講 羊左小小好走 但都做唔到

你最後係直接25000 推一口上50000？

貼多次去訓
訓醒等收錢

今次算我好彩 下次去就要還

洛辛堡班仆街去到人地禁區都妹 妹你老尾咩射撚左佢啦

買左兩口

之後瀨死唔死 玩1000雞注 等船

點解唔用atm卡撳 ，用信用卡cash out現金 ，好似即還錢都要收幾十% 息

唔洗 3%

我都試過帶8000輸剩1000 最後500>15000 最後同自己有運allin埋呢鋪即走

我諗應該係用信用卡同賭場買錢
唔算現金透支

葡京同威記好難賭wo,成日輸

入波未

十次射門一球都無 我想試下贏半大阿

特林素禁住屌, 下下都好到肉

開2:2最好

唔知間間銀行會唔會唔同 唔太熟 不過我諗唔會
之前碌中銀 係收實數+3% 今次碌渣打 唔個會唔會唔同 我諗唔會

10

1:0

hahahahah 即刻入波

1:0

Jump

goallllllllllllllllll

1:2 準備好了

jump!

-2

月光巴又中

洛針

仆街 果然挪假假到仆街

又黎鐵達尼

咁小？，未試過信用卡現金cash out .但試過用提款卡撳錢都係收幾十蚊港紙，抵過用卡。你係用賭場atm 機放信用卡卡撳錢定同 班行行企企既大陸仔6卡撳錢，唔知邊樣抵d

GOOOOOOOOOOAL

goallllllll

佢好特別
去永利個d輸到包頭
葡京次次賭到直升機返香港

少打一個即刻入

主fg cashed

主goal 入多2粒

-2-2

快來nba開2:2

11未

頂實半主

1:2

公式回覆1: 挪假 屌你老母 又半細

洛辛堡貢都要輸錢既話真係

沉船

究竟邊隊先係上盤 我睇唔透

Atm機 一次交易好似收20$
我慣左碌卡 會有個服務台可以比卡佢碌

屌你老母唔出奔突拿

洛辛堡都唔正氣

不買挪超身體好

點解仲未有人講以後唔買挪假

傷撚左啵ching

特林素件中場好撚勁, 一個扭3件入禁區

差唔多成場都係白衫瘋狂起禁區渦利9 ban

咁快就出佢chur死口手

有錢食挪威三文魚啦終於

半一下盤合金gel

運動、緊張或驚恐，甚至面對心儀對象，也會令心跳加快，但如果在靜止狀態下，心跳仍無緣無故的快過每分鐘七十下，則可能響起健康警號！有心臟科專科醫生提醒，心跳過快或是心律不正或心房顫動的徵狀，會令心臟病致死機會急增三分之一，建議市民應定期量度靜止心跳，如出現異常或過快，應盡快求醫及接受檢查。

反手死全家

洛仔如果咁都輸

輸左啦 唔洗睇

有冇人要搭順風車去ifc

又針兩注

預計

1：2 完

同路了

唉 連你都唔信我

我allin左一半

快啲2:0完場

洛辛堡反cup到請三位手足食挪威三文魚

呢位手足識啲嘢

我唔食

LM 等你開飯

禾了

要食了

有蟲

多數1-2

支持

個盤仲咁硬

會1:2 信念

0:0
1:1

半客點輸

有睇365
下盤禁住屌

再見

針

一去打機就輸波.. 冇我支持果然唔得... 提早投降出返黎支持洛辛堡

主-客幾倍

客無射過了

屌喇星又唔半大

Allin左洛辛堡
仲有18日先出糧，點算

信我

好似34倍

半大豬客盤豬

如果1:1 END會點

會打和

最好係敢大家和和氣氣

我唔要 我要客贏

主贏左啦 下場比利是啦

洛辛堡巴打最後召集

會財仔再玩欖追，實追到

預計洛賓將無得踢世盃既火
射晒落今場下半場到

輸死人咩

連登大船定律

半大又輸

洛辛堡換後衛

星星反左低未 點解同你同路都輸

屌.. 原來係俾你燈

衝動星星哥 100%

屌你老母以後買挪超只買下盤

先輸半客... 客-1 客平半 大波仲有機

最好唔買

飛去挪威打7兩隊

買平半客果d拉出去斬手指 1.7幾水都買

真係同西甲垃圾一樣... 要輸一齊輸

Cup佢老母啦

(燈閪) 日清 record, [12.06.18 01:03]
以下為完場公式回覆

挪假 屌你老母 又半細全細
屌你老母 (洛辛堡) 全家比狗屌/ 空難死啦
以後唔買挪假 再買斬手指
講個笑話 (洛辛堡) (受/讓) 人 (半一)

(xx) = 可換做對家

買個教訓

快手輸埋啦 個少少注 買你踢得咁肉酸

洛辛堡白蘭恩全隊空難死啦屌

你係咪大注左

開主客咁撚惡都有...

又想48入一球逼害半大

神奇更衣室

又同星星同路，你燈撚夠未

半大呀

又俾U燈

多謝星星

比利時又強陣

比利時個西陣

Cup到既話 我插條香蕉入屎眼再拎返出黎食

48分鐘就1:1 肯撚定

洛辛堡經歷敗仗後志切搶分返回勝軌，雖然預料贏波不會太輕鬆，但憑著聯賽第2佳的作客成績，客勝仍然值得捧場。

其他心水
第一隊入球：洛辛堡

洛辛堡上場雖然不敵白蘭恩，但仍是首開紀錄球隊，就如近10場賽事一樣，取得領先優勢。今仗情況類似，他們重返勝軌的決心鮮明，信得過。

長追馬會分析算了

唔夠誠意，用榴連皮ok?

反正cup唔到 無問題

lm

Allin 七十蚊
好彩入唔切

下盤頂住

睇完比利時陣即買下盤

特羅素 gel

留名睇

警方未有搜到遺書，但在現場檢獲一張注額二百元的輸波「波飛」，該彩票乃投注昨凌晨一場挪威超級聯賽賽事，在特林素與洛辛堡的對賽中，以二百元買半場入球1.5球大，惟該賽事最終由特林素以一比零結束半場。惟暫未知是否與事件有關。

今日又有大量手足要針了

半一上盤比狗屌

好西咩

雲加好野 都督好撚野

想睇

西到爆

雲加呢排好準

比利時要了

上盤 仲要買咗半一 jumped

雲加四連勝

死水 聽講性交可以轉運

5後衛

有盧卡古一個夠屌

下盤gel

打和俾我輸半啦 唔玩啦投降啦

半細全細easy

比利時細波有同路?

啱晒練點破大巴陣
盧卡古半場2球trytry

呢排d受讓平半高水成日開全格咁癲

屌你老母 燈撚夠未啊 可唔可以咪撚買波

奴隸:older_man:🏾专业赌球心水频道
洛辛堡呢個盤叫做風迴路轉盤
故名思義個賽果會好風迴路轉
主隊先入開半主
下半場洛辛堡換入賓特拿反杯
1:2 大球 客盤

哥國出鄭紹聰
下盤穩勝！

仆街 今朝場國體會贏既錢連本all in左洛辛堡上盤
唔cup真係含得撚

洛辛堡cup到我寫個服字又點話

都慣嫁啦

包仔加持 下盤穩過閪

最多咪和

書包加星星上盤，可以早抖了

ifc

又書包又星星

日文巴 一路好走

星星原來未反底

有少少想買哥斯
下場就踢正賽唔似會去咁盡

48分鐘入未

哥斯100%

又書包又星星 下盤可以點輸 10個cfu都頂唔到啦

客對唔係咁對我下嘩

OK囉咁..

針囉.. 屌..

一場波又殺走好多手足

比人禁住嚟屌緊

刀仔唔係反底啦咩

陳刀仔清泉青盧 國際賽聖手, [10.06.18 21:45]
奧地利❌
奧地利2.5b✅

陳刀仔清泉青盧 國際賽聖手, [10.06.18 23:37]
巴西無入球✅

陳刀仔清泉青盧 國際賽聖手, [10.06.18 23:56]
史卓加2.5/3s✅
奧特挌✅
雲希姆✅

陳刀仔清泉青盧 國際賽聖手, [11.06.18 05:58]
國際體✅

陳刀仔清泉青盧 國際賽聖手, [11.06.18 06:29]
11.5b❌

陳刀仔清泉青盧 國際賽聖手, [12.06.18 00:54]
特林
特林2.5s

洛辛堡正垃圾

加上雲加反底 上盤唯有認命

WHY 無人信我。。。。。。。

仲有俊仔係到

取消關注算啦

漸漸愛上左雲加

陳刀仔清爐link?

黃俊都無買

日清是神

我超早飛叫佢哋買洛辛堡對家冇人聽我講。。。。。。。。。

20

2-0

嘩20

2:0 禁住屌

易撚到

真係2-0

-1

整多球

完了吧

。。。。。。。。。。唔好GEL OK？

日清!!!

反手？

雲加出比利時 大家識買了

Jumped 取消關注

雲加要比利時

Cls 奴隸又燈

呢場易撚到 主gel

重注了

2-0 半一都收硬錢㗎喇

話咗無黃俊係度我就識買波。。。。。。。。

上盤過關針

Goalllllll! One more 2.5大

入5百又輸300

原本想買上盤
最後跟左freestyle巴買大波
比多球

我買了波膽2-0

應該2-1收皮

重注比利時了

佢明明要左特林

洛辛對上八場客場未輸過

開左先拜啦

好假呀洛辛堡

洛辛堡死全家支持區

特林素班仆街過兩日踢盃賽都咁撚醒神做乜鳩

輸多球都得
禁區犯規

原來如此 支持日清bb

30

屌. 咁就開左

3：0

fake

講完即入

Cls

屌 炸

星星 書包2點9玩咩

喊了 好彩買咗10蚊only

原來係假盤

又FAKE返.. 客仲有機

FAKE